[比卡超平天下]六月二十八日快活谷八場賽日討論區

Lm

lm

好傷心

召喚真手足

點解

好彩冇信潘狗

十三笑

仲有5次賽事, 即係實跑3次賽事, 仲爭3場進級 -7磅

全日頭號打靶仔李寶利
仲嬲緊藍天堡馬

豬到

星期三見 贏得小小

想針 好撚灰

日閪夜閪
正本雄心

我愛路b

贏錢都咁

今日好多都估中 但第四囉

孖寶加位先過關福愛寶

點會冇P

輝賢組合真係WP穩膽

楠仔真係我福將

谷草個晚失利未追到

今日贏頭場夠玩全日 之後返到屋企尾場又中返

有錢食加大了 鍾意同真手足傾馬

健康歡笑買左800蚊win..望住火車潘沖上黎個下好撚痛

[quote]

我都嬲緊 我覺得自己無揀錯馬
明明好好跑 但中段騎唔起

毒男呢輪正常番好多 今日都有幾隻入左黎

好波

唔好輸到飯都無得食就得

我楠 love him

想問下今日d馬發癲有冇得重溫？

我全日隻馬上發財玩足全日 剩係汁贏第一場錢

無補p

可惜琴晚雅士谷未追番

本身輸淨100
全靠輝仔同麥仔條q
最尾淨係輸100

我達

琴晚偷買左場美職
成個月無買波 比我追到

之後即刻cash out 留少少玩尾兩三場馬

下次可能又冇影
水準太唔穩定

毒男成日尾場食春藥
但一買佢就4455
唔買就搞事

輸比你特別想喊 明知唔應該買你

今次買本馬報幾好

佢呢個檔我諗唔到佢點跑
果斷飛了

我見有人貼圖 東方大字中4win

即推落去飛腳即場細啦

我靠佢都贏到錢 今日 不過又輸番

其實今日外檔後追係唔錯架

霍清 咁你唔好買牙楠
以後我買 最多因爲牙楠贏大錢派100比你

我買新報 d冷腳幾好

話說過1500派200位巴打戰況如何

儲儲彈唔買波等星期三
呢個星期比雅士谷搞到有啲亂

一蚊不賭黃毒男

掛住睇馬冇買西鑽

今日贏左八舊想買波

300買波 500買馬咪得

正本雄心同藍天堡馬

尾場追返贏少少

西鑽唔買仲好啦

呢兩隻我個心都好痛
兩隻第四 我都有份比大家又有參與
我比得大家既都一定會參與

但谷草豬左千幾

藍天堡馬輸最甘比佢

我都有買 仲要剩p 如果贏多成千

我加陣少玩波
玩波一定要大本 玩馬可以有方法唔大本

忙左成日睇到個賽果屌曬出黎

淨係中尾場4-9qp

今日全日賭一場紅海灣

我多數1w3p

我等星期三先

屌你 唔跟我要埋1

方sir果隻就紅海灣
你果隻係紅海威喎

呢2隻有感情，特別係BMW 2次10倍20倍我都中w

不過點都好，真係估唔到隻公正跑得出，並估禮拜流完鼻算都冇事

早知跟你

烈風小子 騂龍

尾場用左日膠夜膠做膽
點知得1 4 兩隻腳返到黎

同馬上發財差唔多 唔係佢無錢贏了

巴基之星ho ball

日閪夜閪做膽拖哂

講笑
大家開心一齊傾 永遠完左賽事先最開心

我買左早飛，係第3場太突然先上黎問左句野，都未睇番d巴打點覆

最緊要大家都贏

有性格

呢個真

唉，係咪好多巴打都揸左日閪夜閪做膽

藍天堡馬成日都好分
佢都係死路程 今日係衰個人

隻馬散曬啦仲買
我將前係佢頭號fan屎都咁話

聞到牙拉陣味

要左p炸

用左日閪夜閪膽 拖4隻腳 4隻腳頭4

佢個檔無咁閪都會買

今日子健有進步
俾9場有2win
不過其餘7隻都係冇p既

中到2場

意見一定有唔同 目的達到就得

牙霍同我成日比見習仔 華將迫害

巴基應該正式都唔會有得做一級馬了

今日有邊隻後追係冇表現
佢仲要個態上番黎 冇理由冇place

星期三再玩

買左800健康 800日閪單win 廢事補p喇

一定

跑得多 厭戰性格馬

聽到都心痛 差尾兩步

正本 旌暉

今日買左4場，r6,r7,r9,r10，4x15qqp

R6,2-3,重心大笑，點知西拉羸左，大笑唔係到
R7 6-7 重心一片光明，點知精輝第4,一片光明唔知係邊
R9 2-4 ,一隻第3一隻第4,不解釋
R10 4-9 終於比我中條位置q,真係多撚謝曬

冇佳龍駒係度唔想跑

呢兩次都叫贏少少

我無玩一排所以無上黎

我都記得唔見你好耐
由我走之前你都好似無上嚟

全日淨係玩左第3場複式三重彩全餐
之後睇番

我係新黎

Diu山葉收錢 追番日威夜威畢數

依家見番你 之前太忙根本無時間玩 停左排波馬 依家全力玩馬玩到抖暑

點解會有人亂入

2:0

巴基之星天下為功
以為呢口孖寶冇得輸，點知

我知 多啲賽前賽後上嚟傾

賽事中間大把人入嚟伸手

鐘意自己度 睇下眼光

今日好似坐過山車咁，巴基，好益善到李慕華個隻黑到死。下半場自動波，龍船鼓響條Q，再到三寶正獎全面反彈。

我都係
自從某幾次之後 我加陣參考完大家 最終可能都係信自己
輸左唔洗dup心

正變 4699蚊

肥仔

4蚊注但都正

你地慣唔慣分享心水嫁巴打

勁

以前慣 好有心機
你可以問下係到耐既巴打 我以前係點
加陣傾算

自動波個場靠你第一擊

我都會傾多 分享要好有心機

真係得你個個回

黎海榮可自行起身無大礙，惟經駐場醫生檢查後，他被認為不宜在餘下場次出賽，其後黎海榮前往醫院再作詳細檢查，證實其左手碗骨折，相信要一段長時間才可康復，或須提早唞暑。

買左中華之光四重走一二位，腳係晒度

以前一日揀三隻 真係一段段有曬資料性咁出
加陣討論下 壓力又無咁 仲好

係 個post有一半係我推
見人就回

呢個真 有心既巴打

買之前通常都講

專業分析呢

我都係盤田

有心既巴打 但有時番工忙就難上黎

客踢得又密下場又重要 呢場直屌左主勝

好好分

有無人可以總結子健全日心水

踢90分鐘都不如一場澳斯卡啦

閘前飛巴打有總結左

我呢排完sem都要返工 所以無咁得閒
下星期日隨時返住工賭

2w 7場p都無

我都係盤田wo
上盤好抵買

靠巴打隻紅海灣同埋兩場泥地追返正

個場要左45q

雷神個場幾驚佢燈到贏變輸

留名

估唔到澳斯卡咁輕鬆
又估唔到拉馬師真係發揮得咁柒

全日只係買左兩注，貝奇利同駿皇綵

order

應該係oscar高一班 133都贏你幾馬位

我覺得勝得威唔係會輸比佢既馬
我又諗點解唔順走 又改變跑法玩留

澳斯卡贏其他都仲有得講話高一班

仲以為拉馬師會輸埋

好彩無買柒潘win

我指頭三都唔要

我都以為拉馬潘會拉到P都無

用手打馬

星期三我頓就要教訓你地班賭仔

好撚彩冇買西鑽

佢今日勝得威都出去馬既左手鞭
係知隻馬無收一收定點

準備緊
唔會好似某意大利統一學者咁
準時星期二晚/星期三朝出文

我超bb

第一段21個幾hold住都冇所謂嘅，第二段23就應該比佢上啦，澳斯卡跑十次都係會贏架啦 勝得威會輸少d囉

Btw再賽後檢討下，其實第9場李寶利雖然懶，不過潘明輝發揮得仲柒 點會留住架 成10磅優勢又不嬲可以帶頭，真係未必輸比公証揚鳴

Btw皇仁大師呢場追得唔錯，下次可以留名跟進

重讀緊書好好珍惜

駿皇彩重有無得進一步呢

3歲炸

原來貓巴仲讀緊書，比心機啊
諗起以前大學成班馬友去拉巴睇墨爾本盃

比巴打問下，去昅一昅個海外績，先知潘狗都騎過 我覺得隻馬要砌先近囉，總係覺得韋達太錫住佢

皇仁大師真係唔差

添好運以往贏都可以跟人跑
我諗佢擺到前走復出第一鋪都接受到
何況歡樂一生快步速 佢都驚跟到散掛

前幾個月去左墨爾本 不過同女友去
無入到馬場

我今日睇少左佢
我諗呢隻馬都好高下

希望大摩頭唔好咁急進

好想睇👌🏼👌🏼騎佢

好在今日上左廣州 輸好多 淨係輸哂d早飛

又jer

PAKISTAN STAR must barrier trial satisfactorily in a series of consecutive barrier trials and be subjected to an official veterinary examination before being allowed to race again. The Stewards also ruled that at least one of these trials must be over 1600 Metres on the turf at Sha Tin

Over 1600metres 最長唔係1600m咩

Btw以後更加唔好賭巴基之星，呢d馬真係好危險

都好
話曬你就做老襯

我都鍾意買啲穩定馬
好過一係掃曬 一係輸曬

唔願跑 有排搞

之前3歲已經試過 但起碼唔會停低先
以為4歲系列後成熟左 今日聞到陣拉味又咁

我頓好有心機操Listening
想嬴定想吸飛呀

無錯

點都過幾場冷河先

再過幾場即係下季

貓b唔係番緊工咩

讀書呀 完sem咪做暑期工
無錢點樣賭

星期三谷草場1650一定係全季難搞榜頭十

呢場可能係全季最精彩既谷草賽事

第一次0本收3k 自己再all in 紅海威

你今日講左好多次啦=.=

我諗以後都唔敢搵呀拉騎

今日巴基係好抗拒競賽
唔知係拉味定太熱

要睇皇天擊殺，啤酒田，綠寶，poli同杜狗騎邊隻先

下季tommy仔黎我達咪無得騎

俾我威下唔得 有whatsapp 料俾你=.=

要睇駿皇綵有無夾份出糧請貝湯美

又有道理
雷公 琪麟真係深厚感情飛
啤酒田應該勁有波幅 呢隻都幫我嬴過錢

大家唔是反田咩

跑馬地先再反

好似全部馬主都要夾份

駿皇綵其實同十三幾夾下

勁有波幅想要

Yes

啤酒園見啦

而家要全體咩？因為全季？

睇埋檔再講

呢隻野無內檔食得屎

忽然聯想到巴基之星同小智隻噴火龍幾似

係 仲要貼撚住條欄

小組押後宣布覆磅完畢，以確認「巴基之星」自接近千六米處起未能積極參與競逐的情況。觀看過賽事影片後，小組確認並未發生會令「巴基之星」獲宣佈為無出賽馬匹的狀況，因而確定評判員宣佈的名次，並宣布覆磅完畢。
莫雷拉表示，陣上馬匹數量少，他在馬群後列取得位置後，須於早段催策坐騎，以確保坐騎不會被馬群拋離。他說，趨近千七米處時，他須開始力策坐騎，因為坐騎不願展步，他覺得坐騎似乎會收停。他說，當他開始催策坐騎時，坐騎持續墮退，他於大約一千六百五十米處數度鞭打坐騎的肩膀。他說，儘管他力策坐騎，但坐騎的動作仍失去平衡，不願競賽。他說，儘管如此，但他於跑過千六米處時仍持續力策坐騎，然而他越是催策坐騎，坐騎越是不願競賽，於跑過千六米處時已被主馬群拋離多個馬位。
他又說，接近一千五百五十米處時，儘管他持續催策坐騎，但坐騎仍自己收停。他說，他嘗試確保坐騎日後不會再有相同表現，遂試圖令坐騎重新跑起來，因為他認為這是最符合坐騎日後作賽利益的做法。他說，他花了不少時間才能催策坐騎重新跑起來，儘管如此，坐騎其後仍數度傾向收停，繼而才充分展步。
小組裁定，「巴基之星」必須連串試閘及格，以及通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。小組亦裁定，其中至少一次試閘須於沙田馬場千六米轉彎途程上進行。賽後獸醫立即檢查「巴基之星」，除了右側身軀及後軀留下條狀鞭痕外，並無發現任何明顯異常之處。在此情況下，莫雷拉因用鞭不當，被罰款一萬元。

貼錢幫你教馬

算 睇定下年啲三四歲馬算

錶之星幾時跑得返 好想吹奏佢

巴基之星：阿拉好臭 聞到就唔想跑

抵啦

鞭咁多野，下次更抗拒

R3: In the circumstances, J Moreira was fined the sum of $10,000 for improper use of the whip.

即刻屌鳩告仔，乜咁大整估呀

抵啦 巴基之星唔比牙拉騎
抵打啦 唔尊重香港冠軍騎師

881話佢俾現場d廢老狂噓

告東尼肯俾返蔡頭跑咪好囉,起碼俾巴基跑得舒服

腎仔係現場收音機都有講
仲話 贏又唔噓既

我覺得佢係串緊牙拉贏熱馬

迷上巴基之星了 好有性格

有無得聽返

此場「巴基之星」的獨贏投注額有628萬，加埋此駒位置票302萬，WP票合共輸掉馬迷930萬，連埋其餘彩池，此駒輸掉馬迷估計約2,000萬注碼。

巴基

根本大部分人輸呢場都唔係輸wp

當時「承你所願」在轉直路彎走勢笨拙後向內斜跑。考慮到此宗事件的性質相對輕微、事件發生的位置，以及該兩駒於過終點時的距離，小組裁定抗議不成立，宣佈覆磅完畢並確定評判員宣佈的名次。在隨後的研訊中，梁家俊因輕率提出抗議，被罰款五千元。

馬會d罰款係有乜用途?

阿拉根本就係發脾氣打鳩巴基之星

一拍兩散feel

牙拉係神 好錫馬
佢教馬咋

再出阿拉都唔會揀佢騎喇掛

痴撚線架班小組

係巴基唔比佢騎 噠佢落馬下次

馬會呢個星期贏好多啦
巴基又冇 天下為攻又冇 Churchill又冇

會唔會巴基知道佳狗死咗
所以無心機跑

邱吉爾

得罪講句 比卡超唔會夠我跑

點解仲有人覺得熱門輸=馬會贏多左
明明馬會只係中間人負責抽水
其實熱門輸，理論上回扣既支出多左先啱

專業分析第一隻寫衰你

seven eleven+雷公+琪麟+listening真係唔識點揀

唔識計 乜唔係個隻馬投注額除開個場個pool總投注額再乘唔知乜野就係個獨贏賠率咩
同埋二千萬巴基win 再扣俾盡唔係扣二百萬咩
就當其他過關串左巴基有回扣 但會唔會有咁多回扣到

星期三有好多感情馬

係啊 今日仲要唔係泥水佬騎
加上比子賤揀左

好多人唔知彩池制呢樣野

賠率去到盡頭就係馬會倒貼嫁喇
只不過次次1.05win贏既機會好大先至出現馬會次次都蝕錢
咁照道理1.05win 既馬三甲不入，多左出黎既注碼咪馬會袋

勝得威係怕比馬燒

方嘉柏又強陣
今季強陣左幾多次

所以我成日都好多謝投注站班廢老

【巴基之星玩罷跑】雷神以「羞恥」形容事件！

要面嘛 要贏嘛 要做威水嘛
準備好下隻搶咩馬比你贏呀

第一 都冇馬1.05win
第二 d錢照分比其他馬派彩的

唔會再信

覺得佢鬥口已經可以順住走
人馬角力仲衰

下限係1.05倍
巴基未到下限
差d以為自己記錯

信咸成定霍清好

大夫又釘一場
黑到爆
前後2場

四季旺

我旺搶左啦
又無骨氣比拉贏

霍利時6x1w

總投注額×(1-馬會抽水百分比)÷該馬匹投注額=賠率

所以若一場二千萬pool，馬會抽水17.5%既話，馬會已經袋左三百五十萬走
淨低千七萬係個pool度俾中既人分

俾盡你巴基有一千萬Win飛回扣一百萬都好，馬會都仲有錢袋

如果計算賠率係1.02而果隻馬win飛有一千萬，隻馬win馬會先要補貼三十萬之嘛
跑唔出應該叫做唔使比，因為馬會係要到正式賽果先補貼，而唔係拎左錢落個pool度先

如果巴基換人騎之後大勝 牙拉點算

長知識

我意思係理論上溢左出黎既投注額就係馬會自己袋

換返蔡頭啦
蔡頭蘇兆輝俾巴基自由跑先好

簡sir講得好岩

總之馬會無死錯人，必賺

換達少

退休練馬師簡炳墀：「『巴基之星』在我眼中不是絕世好馬，因為一匹好馬是不用任何配件幫助，便可跑出應有水準；但『巴基之星』在港第一次出賽已要戴眼罩，又要綁脷，給我感覺有點古靈精怪，演出又唔穩定，只是馬迷過份熱情，令到此匹馬賠率過晒火。」

巴基落後 一下追上黎 好震撼

一有咩事又伸返個龜頭出黎

唔好俾佢呃到

有無人訪問告仔

想囉場頭馬都咁難

訪問下馬主有乜感受

Shame

吹奏下方蛇先

力拼僅敗 鬥心損壞

馬主新馬錦標後有個訪問講到好想牙拉繼續為巴基之星策騎

方蛇每次都早著先機
好勁

大家估下下年12月場2000牙拉會騎咩馬

架仔馬

Neorealism

我旺係1600

比返炒飯啦 屌

骨折左都無大礙

咸成會唔會推上千八二千

唔會...旺仔14001600最合 1800己經冇得點爆

睇完老婆d劇 返來度馬了

哎呀 巴基之星自己停低左呀 幾有靈性
無左鬼車係前面跑撚咩

紅山茶都2400

茶下茶下

1800對呢一刻既旺仔都好辛苦
旺仔真係希望佢生性啦
好似我師咁 有一個G1都心滿意足

最亂場三班1650原來一野飛走好多隻

李寶利 翡翠福星
何妖 雷公
皇天擊殺 醒目
啤酒田 勁有 12檔

listening

反手買琪麟穎

明輝手馬惡撚到

我潘棄翡翠福星揀listen

琪麟贏得未 不過應該都熱
想睇下平天下點樣

上一場listening都有返走勢

想買佢騎王

笨輝d馬唔買啦

上次有比 得等4
好似沙田啱佢跑多d

笨輝今個星期三啲馬好強
又昆鳩人既強陣

所以佢今次加程搏一搏
真係試過先知

all in 比卡超

我超11檔
金獅叻將 12檔
霍利時係咪得罪左抽檔位個個人

我一早講左霍老就預外檔

想搏返琪麟穎

頭場追左好多次既今次會再追

潘狗知隻馬用多左啦

星期三係霍利時之夜
想追怡德 點知又11檔

e隻馬好難出頭

上次西拉騎佢本應頭三
俾郭能條on9打甩西拉條鞭
咁就甩p

怡德對手弱啲會想要
呢組好強下

郭能呢排keep住on9

尾場1200米會有幾多隻馬走

咁咪要買後上馬

p好穩 驚太熱

呢場亂過狗 佢今季都搏左好多場
佢都係例牌變奏 扣返緊

好想佢贏

潘明輝成手馬
勇創潮流 比卡超

先贏盈豐 勇創
贏埋我超即刻-7

Kei輪wing呢個分盡盡地
焗賭主力柒 呢隻三班點都會有場

尾三場真係精彩到
好想入場睇

主力柒見底未
我都係覺得佢呢個班唔夠跑

寧願賭返翡翠雷公都唔賭主力柒

但好似得旅遊拿督

上浦猛將

雷公見曬底了 仲要俾柒妖騎 不了
同埋潘狗有翡翠唔騎騎隻listening 情況好啲似尋日唔騎bobo騎紅海威咁

我諗住猛將

睇下我頓點先決定買唔買聆聽

雷公唔用牙楠 一定唔要 成日一比人變奏就亂曬

比卡超 比卡超

114磅 谷草又有經驗

谷草1650除左俾潘狗拉馬個次入曬頭三

驚忍唔住大注
本身想要小龍兒

泥地馬 不了
只驚龍船 西拉騎仲要俾個唔錯個檔佢
唯一問題係龍船二班跑幾次未贏過

小龍兒識跑谷架

但二班未試過上名

烈風小子 廢柴
咁要買豐益善了

經典帝國

盛勢東方仲增程

再重申一次，望唔緊要，唔好跟蹤唔好影，本人有多達15年被跟蹤搔擾經驗，你一郁我一定會知，唔好再怪香港女仔著衫密實又唔化妝，香港正是經常有這麼猥瑣的文化才會令人出街都唔放心

如果你話係我fans我一定中你一拳

邊個巴打好認左佢

增到2200真係誇左d

尾場和諧小子可唔可以學獅子聰 愈贏愈有

呢隻呃左我買4 5次 得個樣

呢隻好勁 應該未見盡

當大家忘記佢既時候就係贏既一日

廢達有加乘

霍利時星期三準備hat trick
我超加是但兩隻

日東昇 珍珠旺 汁個1檔應該好跑
加上騎練又合拍

初步：
R1
3 V295 盛勢東方
4 T187 進綵
R2
1 S073 盈豐駿駒
7 V260 得其康
R3
7 T326 塑料喜
R4
5 V273 紅星
R6
2 V131 鋒芒畢露
3 V020 翡翠福星
R7
1 S242 金滙龍華 （感情馬）
12 T379 發明小子
R8
3 P429 上浦猛將

你隻得其康贏得未
星期三冇馬贏好返鄉下食超甜橙

紅星終於唔係寶利

星期三
賀一對皇牌

星期六真係正
一睇報名表
一早同手足講果d 報哂名
睇到扯哂旗了

想第6場前買西頓騎師王

黃紙馬 大道至公

仲追

季中追撚到季尾

我新手都追左幾次了

澳斯卡 128分 痴線

追過

咁琴日又真係誇張

財高八斗過檔李寶利

好撚慘

笑死 全港最高分兩隻馬G1都未贏過壓到曬季內既G1 winners

郭能唔鳩騎要贏啦

讓磅賽照加份是常識吧

今次夜馬水準幾高
尾幾場好似冇乜邊隻可以劃死

有挑戰性 又無落雨 可以認真度
雖然難中

第六場真係不得了

精彩賽事

麒麟穎同發明小子都係80分
點睇麒麟穎個跑法都係報2班輕磅好
發明小子如果求減分報3班都無乜所謂
但偏偏搵啤酒田騎 會唔會有D巧妙之處

上次散步今次一定要追

尋日個表現係值呢個分
last 21.68再彈甩嚟贏仲要讓磅
香港個分反映嘅係一個綜合分

btw,115香港分以上個分無用，睇國際評分仲好

浪琴只睇到120分以上？

國際評分其實唔知幾時會更新一次...

上一次更新上頭十好似得紅衣醒神一隻

大約一個月？

但公佈既list要俾錢買

紅衣醒神仲要得場G2

香港馬唔入流？僅紅衣醒神上名 馬王直情影都唔見！

係咪呢個評分

係

其實其他馬有評分但可能只係11x

2-3個月一次

六月完出一次大榜？

赤兔狗今次達陣未

睇馬主又扔幾多落去

夠唔夠浪仔跑

仲要有我愛狗勇駒復出

年尾先會出個大表
The next edition will be released on 13th July 2017

珍珠旺幾時先唔再扮廢

琪麟穎
但係C+3點追

中段變

我驚今次前面太快步速
佢想變都無得變

翡翠福星同listening 都好
不過翡翠福星李寶利

黃金1檔呀

牙拉搶左龍船

應該係佢騎 柏寶只係汁二灘牙拉唔騎佢先有

唔信個人咋
隻馬其實幾好跑 都係中間位置

龍船好多場第2 放牙拉擺明再搏
不過呢場又係亂

雷神叫雞

鈦金剛上場到底真定假

暫時第二場我達隻華美之寶

我覺得隻馬落左
都係阿蔡style

怕個外檔 心中有善又點會放過你 不過十三少肯剷又唔同
盈豐應該世界膽 都好十拿九穩下

不過呢組好多暗牌馬

莫雷狗連叫雞都搶

仲學人玩package

估計對話內容

電話接聽中...

西拉：拿十三，尾場我就想騎你隻叫雞，你有咩意見先

十三少：下，叫雞？我...我...我騎開嫁wo

西拉（不耐煩）：屌你老母咁你依家肯唔肯呀，比面就叫你十三，唔比面我叫你達仔炸

十三少：好喇好喇,怕左你喇，你騎叫雞啦，我騎和諧小子唔墮馬就ok喇

西拉：？@！#？@！*...

通話完畢....

但盈豐qpq應該好熱
上場12檔都剷到入黎
今場有個內檔應該無咁好分啦掛

仆街 訓訓下聽到有野拍翼 一開眼有識飛既小強

嘩 個廳仲要有3隻飛緊 嘈到

咁多

潘頓唔要翡翠要listening

第五場都好平均好難揀

3隻都仲要識飛
有運啊清

我諗係熱到比狗買

但我好幾隻睇唔透
頭號低班愛馬騂龍 我追到內出血
珍珠旺 金多多 順其自然
我真係畫唔死呢堆暗牌馬

我感覺上人和家富好似最平穩

天合上一次有拖 縮程都近
我會再追一次
有心人上一次已經跟返 今次擺個部撚上去

我要做騎師王兼畢業

係佢開offer比練果個啦 唔係文

我要八心之友了
做威水

運來寶寶都好吸引 仲有財神同八友之心
志友運驟眼睇檔位差 但佢試過12檔搶頭埋欄放到返離

順其自然每一次諗起唔長進贏個場就覺得好勁

人強馬勁

我印象志友運牙拉跨下好似無甩過三甲
我諗佢最叻都係二疊

嗰次一騎落去隻馬都喘得起

各位巴打好!

你好

訓醒上水

三隻
比卡超
淫峰駿狗
東方不敗

頭場盛勢東方會唔會熱到

東方不敗

閪拉智有心得應該熱啲掛

100%win

剛剛登記,
暫時專注馬區先,

阿方真係捉唔到
d馬成日都係扮追得近呃你下場買
好似隻罕曾見上幾場次次有追勢返到黎又係無

我也是
一齊專注馬區

今次賽事有咩睇法呀 清

一野增程跑2200，番到黎後過豐益善啦

有試過放到咩?
印象中有幾次都係雷神騎攝到好位
但轉入直路就拉出好外疊衝
隻馬好似唔鐘意比人困

其實大家點睇

八心好 財神上次有冇份先
運來呢個馬房我卻步 你睇下佢有冇手影先算吧
手到拿來可以跑到咁 容癌

不賭睇撚死佢系列
Listening
主力爛
至無運

留意愛狗
珍寶

有無清幫手計一計我親愛既冠軍騎師莫雷拉
今季騎過幾多匹唔同既坐騎

今次出腳有小小挑剔唉
本身都想要

一聲令下 條欄是我的

呀拉返田啦 谷有夜盲症

瓜
爪皇轟天 太陽旺旺
Readyyyyy

12檔 有欄

一出閘啦八心之友田泰安快 先埋左欄先
莫雷拉志友運 都係出面
田泰安讓埋條欄比佢架啦

田雷兄弟combo

鍾意幾隻
順其自然
怡德
新威龍

仲有兩場就有啲唔知搏邊隻
笑慠非凡或添喜悅
小龍兒或金獅叻將……

你揀啲馬都有分頭

怡德我覺得最值搏 上次唔係牙拉跌左條鞭可能過到雷公了
不過今次既檔位 考下家俊點攝啦
隻馬應該都會近

小龍兒減返磅 我覺得都可以搏 最大優勢擺到前走
季初二班谷草都叫有個第4
金獅叻將無檔幫手 加埋二班我覺得佢個分少少見底

發現馬post手腳好勤力 成日早早已經睇定
多謝你地

職業病

係公司鳩Hea 度埋馬

四六七八場都有實力馬,有心水冷門火燒都會熱,

寄望心水隻隻過廿倍,就算過兩關都好肥仔,

,怡德,金獅叻將唔怕外檔,分多兩個錢仲好
小龍兒就已經跑乜都有分頭,但又會長期跑近,對手有錯就會到佢,

R1真係大部分都格硬上2200咁
想再追烈風小子 但俾佢吳長進 含淚支持吳長進

有野做都會成日禁下 明知而家既賠率無參考價

發現你好勁

對佢心淡,星期日隻福勵

想allin東方

福勵本身都呃呃地錢

1800/2000都要得過 2200太長

塞足成條直路,條9號過關有佢就肥仔

想追

=.=？

翡翠劇院用寶利起孖,唔知幫唔幫到你地……

C+3季尾買怡德好似好笨柒喎

見到風采轉潘頓 一定唔會好分得去邊 但我會做膽

拖腳可以既

反而驚勁有波幅走走下就走甩了

我田

比雷公頂係二疊 一係比多小小去放 田雞放頭馬我有陰影

12檔唔怕比人頂 我覺得佢會比多少少放
雷公應該樂意跟住佢 反而平天下會點呢
最緊要睇埋有無格

最後兩個鬥放 俾我潘殺哂

啤酒田漏閘縮係尾

係睇早飛既時候

屌第六場真係12隻都唔敢劃

勇創潮流

9歲

好醒1.3倍

佢漏閘唔放無計啦

Listening 可能1650擺到前啲走

尾幾場都好亂
愈亂愈想賭 人真係好犯賤

上次1800都差少少搶左我閃個第三
落四班盡地一鋪

用埋輝仔減磅

其實好玩 我會細注搏4重彩 單win冇乜邊隻有信心

頭場最大no.個兩隻

挑戰性

點解呢?

希望子賤揀哂1234

栗馳駒補出毒男騎

我會要
仲諗住唔講 靜靜雞偷買

回歸！C+3 搏殺機會！

前次拉一哩無故熱試馬
上次綠寶遊馬河

今鋪補出其實可以等多劑

可能等多劑 擺個大師傅上去

人和家富最熱

我星期三都收埋左兩隻冷野

手足 小心呀 星期三亂局

從實招來

唔買笨煇

今晚出
星期二準時出文

唔好意思

快出啦 霍清唔洗做呀

仲等緊J文

唔知係唔係c+3偏差較大
我發覺呢條跑道落飛馬準好多
尤其低班短途冇飛落好難跑出

落飛馬大多係利賽事形勢既馬 又點會唔關條跑道事？

學到野

又用標題馬滿足私慾

唔好意思，臨時有野做，聽日先更新

霍利時專業分析
第 7 場 - 海下讓賽
2017年6月28日,星期三, 跑馬地, 22:15
草地, "C+3" 賽道, 1650米
獎金: $1,750,000, 評分:100-80, 第二班

金匯龍華：跑到論論盡盡咁 扣下分先冷食啦

小龍兒：二班名都未上過 留力等下季三班先按條小巨龍啦

馬克羅斯：要餵到出面吳長進先識贏馬 今次揸架真既馬克羅斯都冇影啦

真先生：1200先識上名學人跑1650 賀腎想賀徒弟呢場贏夠20win升格都唔洗俾潘狗拉到隻馬喘鳴嘅

龍船：過左端午節啦 下年先玩龍舟啦

比卡超：我超上次俾貝湯美條仆街拉足一條直路 結果我超拉到差啲俾人勒死 收到風霍利時決定終身封殺貝湯美 所以上場個場當試閘啦 當我超知道楊毅老婆因為格格退役而淚灑馬場 都想贏返場去歡送格格兼氹下楊毅老婆 係鬥心上係無疑地達到頂點 加上火車潘季尾都想盡快贏夠二十場升格 相信佢都想憑我超贏佢第二十場頭馬升格 比班日日拉馬既澳洲幫騎師 火車潘鬥志一定爆曬鵬 加上霍利時成季三十三場頭馬但一場高班都未贏過 聽聞係南非學緊做騎師既Luke都睇佢老豆唔起 為左解決中年危機 霍利時都想證明自己唔係淨係識贏低班賽事 係各方面都充滿決心之下 小朋友準備一路fing住比卡超公仔一路拉住頭馬多謝火車哥哥啦

金獅叻將：擺得呢場都係幫我超做開路馬姐 最多我超贏到分多舊蘿蔔俾你

鈦金剛：俾蔡約翰撚到硬曬鈦啦 準備定退役手續啦

經典帝國：靠軍勇戰略助攻先識贏 好心就咪當自己係二班馬啦

共創更好：垃圾大魔PP咪出黎搞笑啦 落三班都唔到你啦

勁哥兒：三班中堅分子都贏唔到 燒家出兩隻係咪想串包尾Q

發明小子：二班跑唔掂學乜人跑二班呀 死返去三班啦

心水：
比卡超>F

各位清我回來了 很久不見

最近去左邊 係咪俾郭能送左去外國

跑唔贏明月千里要返工搵真銀牙

樓上分折得幾好 比卡超必勝

標題馬

想要
智有心得

要埋烈風小子

我超贏
平天下冇影

將男認得我

點會唔認得
四季旺終於贏

點知你呢啲大人物記唔記得我小薯仔

起朵馬比拉贏 無咩咁開心

我騎比卡超贏硬

【罷跑事件】不忍巴基之星遭雷神狂鞭？潘頓：我樂意接手呢匹馬！

我頓
係時候做英雄
平時牙拉搶得咁爽 如果我頓搶到大快人心

有冇手足分析下頭場

富貴榮華 可以跟前又好分 臨場再睇睇

你想跑都拉9住你，再唔係放頭燒死你，睇下你仲敢唔敢玩野

杜利萊灣怕怕

一出閘既時候 哎呀 巴基之星拋低左潘頓呀

丁生可能都唔轉人

我就好撚想啦 下下縱容佢係咁搶

車輪鞭巴雞之星

Sorry聽晚我打疊 乜野比超返入去精靈球啦

同大家分析下頭場1-4號
1.阿姆利則 笨煇最憎佢唔買
2.智有心得 落班搵牙拉 但外檔重磅風險太大 唔買
3.盛勢東方 閪人閪馬房
4.進綵 金秋2.0 唔知幾時先再贏

聽日頭場智有心得

牙東 牙輝

最後五次有時間都上黎講多分享下

怕唔怕 運來寶寶

一出谷草上名 呢隻真係唔錯既馬
但係今季跑來跑去都係直路1000 比唔到我好安穩既感覺
呢啲似腳多少少 做膽買WP我麻麻地
寧願要返有賽績穩陣少少

賢仔真係最識馬既評馬人

雷拉幫你教馬都要罰錢

班董屎真係

馬評人中只欣賞賢仔一個 心水獨到 說話技巧一流

Kit都有講

我鍾意腎同埋好多人都反既卡洛b

腎本身把聲就好吸引人 睇到特別野都會講
同埋佢唔係將自己既睇法硬塞落觀眾到 佢係帶大家諗野

卡洛斯睇臨場行圈真係好勁 佢年中都插唔少馬會
起碼佢敢講野先

兩個我都好尊敬的

好鍾意睇早著先機

不過或者咁講 企係佢地角度咁
班勁菜董事都係要跟本天書做野
不過好多時都抵屌 但我相信佢地都有難度既

早著先機卡洛斯淨係識食腎仔口水尾

買左馬報睇 好多場實力都好平均

做節目唔係你食佢 就佢食你架啦
佢臨場真係好勁下

好睇又好賭

人講佢又講

卡洛斯跟左董驃果套仗義執言法
反而同期既周榮澤

Rule by Law嘛，唔使用腦

可惜卡洛斯係藍屍廢中
我懷疑佢因爲親中先會咁幫華人講野

明日花一注三重彩買成5000yen

小鳩陽菜反手

今晚慢慢度下先
第一口孖寶

我潘 hoball

仲要五隻都無大熱北部玄駒同次熱果隻

明日花好勁架

邊方面勁先

日本賽馬普及化做得好成功
有小嶋陽菜主持賽馬節目
當地騎師有上平時綜藝節目
甚至武豊有自己節目

香港？

有無ching知apply左馬房助理大概幾時會覆？🤔
琴日第一日招募apply左

慢慢黎啦

阿澤賽後你點睇好護航feel

人強馬勁
香港三級寶盟主變三班,級數食哂同組

腎以前口頭蟬：同緊咩馬跑呀！咩級數呀

金秋同緊咩馬跑咩級數呀
醉必勝同緊咩馬跑咩級數呀?事事為王呀

好心急想佢覆 食唔落飯訓唔著

馬房助理好辛苦
儲錢過澳洲考個騎師牌仲快

Ok 即刻覆你

辛苦又唔怕 興趣野邊會辛苦

腎：自己查返曬啲賽績！同緊咩馬跑呀 超到暈啦

素巴 直接分析尾三場啦
等到頸長

我都做過馬房助理,做左三個月項頂唔順自己去考個牌hea下算

想問下係咪有宿舍
我住東區 無會好chur

我唔係做馬會既馬房助理,係私人騎術學校

利申而家要還卡數所以做緊19sales,九月還哂卡數我就可以自己去追夢

啱啱睇完第五場，盡快送上

直覺第二場步速會快 順其自然好分

度緊

因為賢仔所以先睇早著先機

腎：你睇下，隻馬最近開心左好多呀

我都係 不過卡洛b把聲 成日聽到我訓著

騂龍一野得番5.7

Sor 我大注左

紅字係欣賞腎仔既地 佢睇到d野 然後帶領你去體會佢見到既野 詳細可參考下上個賽馬日 賢仔早著先機評紅海威 6月1號先帶眼罩拍跳一課 之後唔帶眼罩淨係單跳 出賽就用返眼罩

馬克羅斯=獻惑

真先生1檔潘頓有17倍

順其自然上1650應該好過1200
1200真係要好快步速先有得喘

聽晚隨時熱頭冷腳 好多馬唔應該咁冷

同長毛撞左一場心水希望中

第三場 感覺到有變奏 唔識簡

我琴日已經出左 不過冇人理 靜靜雞一齊中

第五場都好亂下

育成寶貝 人強馬勁 天合應該有啲班 但一定唔算谷草專家
人和家富好似好穩陣咁 但搏左兩場
有心人執個唔錯既檔又擺個部撚上去

上場隻英姿

同意，鐘意賢仔唔係佢貼馬叻，而係佢啟發到研究賽馬既樂趣，唔係求其比幾個number就算

我記得我都追過一兩次

上場真係蝦碌
十二檔我諗佢二疊都蝕唔起
我會飛走呢隻先

第三場隻冷野

通常中左先哭喪

今日晏就同matrin巴討論過
似唔係今場

飛走隻有醒

有冇大錢比水，上次入左一千，豬剩次舊都冇

呢隻我都唔知飛唔飛得

認真 呢幾隻點睇

有心人/育成天下
勁有波幅
小龍兒
上浦猛將

利申 未必買架

有心人友情人人和家富人強馬勁

頭三隻冇咩睇法
小龍兒會岩做腳 連場跑得近
上浦猛將 再比多次機會佢 會拖番

小龍兒同勁有波幅已交代
加上跑得密

上浦猛將今季遲復出可賺體力
加上呢匹路程專家轉倉後未交代
聽晚擺明配合強陣而來
不過問題係呢場3班1200當打/上緊既質新馬太多，估計要贏真係難啲
做腳就值得拖下

小龍兒今季隻馬keep得幾好
用我楠減埋7磅係我諗既關鍵 跑法又自由 如果無減磅唔諗佢啦
佢其實之後都好似無賽程

上浦猛將其實呢兩場餘勢我覺得唔勁
但係見到負磅又輕左 今季都無用過 等緊佢爆一獲

勁有波幅我都覺跑得好密
但係c+3季尾12檔佢殺到埋欄驚佢放放下都到左

不過同場賭wp 我都係諗翡翠福星定listening姐

可能琪麟都會諗既 到時再決定

有心人似乎減分等下季
育成天下好大機會俾盈豐駿駒同順其自然頂出三疊
勁有波幅，放得出，有三甲，平天下應該唔會鬥燒
小龍兒霍清批左
上浦猛將上季搏個百萬挑戰杯，今季回氣期

季尾都係搵啲賺左體力既久休馬
財神補返一注感情飛

原來自
應該係育成寶貝先至真
有心人我覺得要跟下 隨時比佢殺到措手不及
勁有波幅最緊要自己走得順 最緊要唔好有馬搞 快段速佢頂得順
小龍兒我反而幾有信心 不過同場都有對手
上浦猛將我都係拖腳咋

部能季尾on99喎

佢c欄係成季都on99
都係不了

東方不敗
淫峰

今晚買韋達

你點睇你自己縮落一哩

谷草就煞科，放低幾場參考下

頭場進綵我三班追到落黎五班，有班底跑質都夠入三甲，真係唔知燉到幾時，盛勢東方戰意好，黎左兩季仲未贏到，呢個血統馬價唔會太平，唔贏就真係益下家，腳就常旺財22分馬仲跑，想退役？9-10-11-12救馬會盡砌，無奈質素有限，冷腳10-11

三場，潮佬9歲馬仲減分下季，只怕老退速度快過減分，要博就今場要左先，日東昇終於加程換罩，一定有戰意，強中堅9歲馬老，如果心有靈犀有三甲一定要拖，馬房靠佢搵錢抖暑，塑料喜識贏左會唔同，但騎個果係撚屌豐，匆出有風采，配潘頓有賠率，拖下無妨

大蛇們買咩好

育成天下上季近過之後
今季場場無跑過咁滯，好多場都係3疊
谷草唔知佢識唔識跑
買佢既話完全係搏佢爆，無路捉
上浦猛將上幾場我覺得幾失望
唔想再揀

育成寶貝先真 打錯左

育成寶貝田草1400過谷草1200 食唔食到級數

今日病左 今晚休戰 祝手足好運

保重

保重身體

我路

最尾嗰隻馬房打王牌 預期有步速既話鬥爆一段 真係未必無位置

光頭so真係好古惑

屌你牙

嗚嗚嗚

第一場支持我潘

大定細潘

睇清楚多樣數據 我驚你最多拖大潘做腳
當然贏都唔出奇 減咁多分

如果冇訓會上來9up下

有冇射返個三分波

贏多d呀

返左公司訓
係公司鳩Hea緊

早退啦

有錢 y退😂

定潘神騎師王回返多少入貨

不了 廢時返去傳染比屋企人 係公司散播病菌好過

1／7有無追數料

癲 造福人群

搞店今晚先啦

71搵蛇頭啦

搵左牛奶囝但冇人理
文又唔出 人又唔搵

[img]
早飛 驚要ot

搵牙銘

你幾時復出，好想瘋狂睇你贏一哩

我既全年重心

過嚟賭馬呀

今晚有無小朋友拎公仔入場

跟你學野

夜喇

隻比卡超都唔錯

聽日派你 cup子

今晚戲馬唔錯 一於入場

有錢到要派
我都係跟大家學野 討論下

我都想入 講左成季都未入過場

係波post乞的

上面都仲有注碼

終於買左部平價an機出trip果陣有得屌馬

U21決賽要同貓b對決了

咩對咩

西班牙一定輕鬆戰勝我德

我德琴日射廿幾三十次門 真係

想買ipad

Saul 好好丁
仰仲有阿辛斯奧同醉愛阿狗比比鳥

育成寶貝我自己覺得1200都係太短..
放又放唔到，追又追唔切
反而想問下各位點睇上浦
佢上季上名都係跟中間位
但今季好似速度無咁夠跟前，留後又唔夠跑
今季最近個場第五其實都輸幾遠
但好似唔少人都搏呢隻

ipad完全可以取代notebook 太方便了

我仲要係下體狗 saul

唉 小弟暑期廉價勞工 儲完筆錢都諗緊買唔買ipad好

會唔會係上季chur爆左

印象育成寶貝季初谷1200入個位
我覺得佢賺少少級數 呢組一定有步速

上浦上次個第5真係輸得遠 餘勢又唔強
成日搏佢減左分 負磅又唔洗頂磅

屌
公司做到on99咁

有冇同路

笑死

波post大佬大駕光臨

大家開心

騂龍仲有無人信
靚檔不過綠寶

綠寶飛得

對我有無信心

有，想後入

潘頓 落班夠做掛

壯烈撕飛跑group真係好準

呢位阿哥要睇佢今日有無心騎wor

我今晚都入

買小小 依場諗住2，4，6

鋒芒畢露感覺要贏一早贏左

下年要對我旺 有無信心過到我旺先

收工都7點 返到屋企8點

上次際遇問題

星期日頭場開盛勢
咁今晚頭場會唔會又打疊咁開……

所以我會拖佢做腳

爆房？

有冇ching支持我今晚

2233啦 希望拎番次

希望我潘今日唔好跌鞭

潘狗拉馬技術出神入化，點止跌鞭呢d咁小兒科

希望你可以改做-7

妳幾時騎得？

度好了,今晚決定刀仔鋸大樹

拉馬甩p

7月9

計哥：係咪馬場冤魂呀 屌你老母

有聲
計哥真係笑4

我隻美麗皇牌，我條1，11q

計哥成日扮我腎call馬真係好噁心

第6場睇中牙輝同寶利

第6場點睇? 幾隻都跑得

我反而想博下我達 騎番嫡系馬

輝同poli不了

中到就派馬po手足

雷公鑿同鋒芒畢露大家點選

處女心水!

兩隻都唔要

4,6同路

Me2

我用黎拖腳,要左勁有波幅,翡翠福星

我都有簡勁有波幅同listening

唔該騎好d比卡超

飛曬兩隻

俾多隻黎

咁串法好少見

主力？

第一次見呢

Same road

硬係覺得第四場會爆……

最慘鋒芒畢露上場唔係塞車會掃哂

條友幾時陪牙拉收檔

牙東個feel串撚到
收屁啦

我覺得隻馬衝落去無我想像中咁勁
我季尾偷買皇天擊殺都係呢隻馬

烈風小子有支持喎

16分 戰意旺 同程又有經驗

場場都捱唔到尾段

今晚同牙田揮手先

肥文新勝做首選笑4我了

今晚3W做騎王

頭場阿姆利則

+oil

所以係各有喜好嫁，未必話佢贏，但頭三我覺得機會高。

當子

我覺得馬唔係話好需要形勢 跑得正正經經都三甲馬

屌 好耐未見過拉馬師呢位會然
近期去左邊

盈喜悅好抵玩

無撚料又要學人串

就快比阿輝過

好想快啲收工返屋企賭馬
仲有個幾鐘收工

我去緊入場

你就爽
我淨係想盡快收工 好撚攰

系公司鳩hea左成日

等牙輝頭場無先買佢騎王

未第一場都就黎爆post

今日我唔忙 但好撚想收工
7月開始就係地獄

7-9月冇勞工假做死人

電話冇電又未必可以係跑頭場前返到屋企
買定烈風小子先

入去食下嘢都好

same巴打

前一排收到馬會寄黎

烈風小子個p

我暑期工有無都無分別

我毒撚只會飲酒食小食

我毒撚全晚都沙圈睇馬

吳嘉晉騎一匹未入過三甲，只得16分既馬
居然只得16倍

當我冇講過

我都好耐無上黎啦

你都黎唔到

今日要贏錢

支持

十卜

Shhhhhhhhhh
預佢20幾倍開跑架

都唔知會唔會騎兩隻win晒

Sana

又開圍骰

唉 次次跑馬都要同女朋友出街 賭西咩

今晚應該成個馬post都贏錢

今晚有時間跑下馬仔

真

.......

聽日我生日 乞句生日快樂

未開跑已經吹到卅十三版

生日快樂

hbd

烈風有咁勁？

生日快樂
生日會好運d
出羊齊齊羊

唔長進騎
飛得

係咪真學生妹先

生日快樂呀貓b🎉🎉🎉
今晚馬會會送大禮比你

頭場潘頓會唔會玩野拉馬 想買

買左

想買火車豬王 跑完頭場先買定頭場買好

星期日比佢搞到體無完膚 好大陰影

掌握時機死

子賤快比心水

生日快樂
今晚贏多啲

有無同路

100夠起機嗎

夠

貓b生日快樂 特登入黎講的

生日旺過四季旺

生日開心牙清

第1場
3盛勢東方2智有心得8常旺財4進綵
第2場
1盈豐駿駒6全勝姿態10順其自然12育成天下
第3場
8好醒2風采1勇創潮流9教主
第4場
7帝聖寶貝2招多福11盈喜悅8瀟洒兄弟
第5場
9志友運11英姿茂盛12育成寶貝4天合
第6場
10主力艦8雷公鑿1琪麟穎3翡翠福星
第7場
7金獅叻將5龍船4真先生6比卡超
第8場
4你知我心2超好玩5叫關健康1駿明珍寶

路蛇畀料

生日快樂,新手報到

生日快樂
今晚贏多啲 聽日食餐好

頭場求料 今晚唔得閒

今晚冇 身體不適 你問d大蛇攞準過我好多

貓貓生日快樂
打爆馬會

生日快樂 今日一齊贏多d 想買野

到

長毛有咩心水

多謝大家 love you all

今晚一齊大錢

好多靚女睇

唉……好想入場

巧期待

頌義P

DKLM

開完立法會

去緊睇行圈

頭場唔好賭 2200 任佢開無得捉

我仲未收得工 睇嚟要7點半

心有靈犀 準呀

六號行圈好醒

子賤簡完就轟

返工lm

子健快揀

生日快樂 成日睇你啲留言學野

5 8 10 12

快

大把手足勁過我
有興趣一齊傾下

生日快樂
一齊贏

子賤要乜

頭場簡好慢

手足生日快樂

等緊

生日快樂 長贏長有

唔好呀子賤

心有靈犀算啦 有往續 有少少賠率 2200欣賞下算

有未 我係終點聽唔到

有即報

想g

thx

子健心水
1場：6心有靈犀

雷神個隻好靚

等埋子賤先

屌你

子健簡心有

Thx唔買

屌你老母

屌你老母子賤

God Bless

子賤幾時死

屌

富貴榮華ok?

有西拉潘狗你唔撚簡

富貴榮華都幾好

屌你子健..心有做膽啊我

班主持冇揀潘頓

既飛6 果斷2.4

跟買算 買咩

子賤根本就係呢度會然 同呢度諗既野一樣

頌義

我都係 原本諗住2-6

支持下吳長進先

豐益善

1+3

2拖9 11買唔到

咩？

屌呀咁快唔俾落

屌你咩子健

5倍入左牙輝

屌
睇到已經買唔到

有無雷狗呢

中

頌義好波

老師又中

路手足一齊中

🖐🏻

屌 好心up

盛世東方

跑咩丫咁

真係頌藝

隻5唔斷既

入唔切隻4 好嬲

部能

義

杜利萊打都吾撚打

真係4w

雷西點解唔變奏

成7倍P fatfat

常旺財頌義揀左前面個隻

屌 割撚回魂未

800蚊連贏

屌 唔中膽

屌 子賤

估就估佢超，但無估過佢咁跑都得

太輕鬆

大大隻頌義變 雷西都唔跟住上

跑咩？

佢係咁比隻馬都冇加速

4 10 5 2好似

4 10 5 2

早講左4

熱膽冷腳，識買了

多謝長毛 自己on9冇買三重

有人話睇記錄跌磅 冇要 唉

都係要屌子健

頌義唔使做狗餅架掛

三重萬8蚊
單t都4千幾

牙輝有披 騎王gogogo

屌你老尾 雷神果隻早前前發力一撚定有p

你班pk星期一已經問你地點睇冇人理

第2場有衝勁有啲飛落下

4隻最冷互串頭場五班果然冇錯

拉馬師今晚心情好 去馬

方嘉柏真強陣

睇下點

估唔到今次閘飛閘咁準時

剩係度中四號有撚用咩

我真係幫你睇行圈同去到閘口先叫買 隻馬狂噴氣 好好火咁

輕鬆12k

抵你贏

跟得140位置 係今晚起g

想要騂龍 不過驚個騎師

路蛇有冇水

唔洗驚 都係時候贏番場

頸埸膽就畀子賤搞死左 無啦無啦

對 贏番w補番小小

得返50 求起機

算啦,時也命也

我想回本呀

路手足我尋日話左了
哭喪